女人真係好恐怖 傷害完人仲去剪短頭髮扮傷心

搞到全公司以為係我對佢唔住

你剃光頭做回應囉

啲女人好古惑嫁

係

笑撚左

女人真係邪惡生物來

女人搏同情實在太容易

由頭到尾就唔應該平權

男人無咁恐怖
快啲轉gay

Yes

不了

女人生出嚟就係俾人屌

由佢啦

男人要爭氣 一齊拒絕同女人做愛

有得做 邊個會唔做

喊都無用 佢出手快過你

我

唔可信

好恐怖

叫雞

我哋應該要屌盡天下正女人

點解處會叫豬呢？

42歲處男

女權當道 有事就話自己係女人 平時要福利就話要爭取男女一樣

不知道

條女仲去平機會告我性騷擾

送啲港女去印度

咁死得啦 香港地男人真係唔夠佢哋玩

搽啲精喺個閪屈個老豆強姦都做得出啦

12歲就

有咩唔敢做

博同情cow下條仔

冇追開單新聞 不過嗰單嘢唔係話親戚迫佢改口供咩？

短髮好難喎

點解

你識錯人啦 好彩走得甩

唔襯你個名喎

佢本身唔靚
剪咗頭髮成個男人咁

你係咪有咪癮病？

我就唔會同女人做啦

所以咪更加要博同情

無

正解 轉頭就屈強姦

咁係乜野令你保持處子之身

公司同事好buy佢

驚被人屈強姦

花和尚

同一間公司咁撚慘

太誇張 你做之前簽同意書拍片囉

可以劈炮嚕

可以話迫佢簽

師主係咪食女 閱女無數

我都想辭職

所以要拍片

立即

影做愛過程?
佢都可以話被迫

屋企人唔俾

乜料

話份工好福利

你依家冇哂福利了

尼姑嚟

我叫釋學誠

影佢簽啊

咩意思